好聽 蕭若元 CNN內部錄音曝光涉打壓特朗普言論！ 特朗普發表重大演說稱選舉舞弊規模前所未見！下

好聽
蕭若元
CNN內部錄音曝光涉打壓特朗普言論！
特朗普發表重大演說稱選舉舞弊規模前所未見！下
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-12-03

。。。。屌定先